800幾蚊睇世界盃值唔值

如題～點解可以咁撚貴